(台測)霧地異煞電視劇版

播唔曬下次播返
關ADBLOCK先睇到V台
有OK.RU
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

一場迷霧將小鎮與外界隔絕，面對神秘的迷霧與未知的恐懼，眾人必須合作才能夠戰勝霧中的威脅。所有角色與故事都與電影版不同

裝左睇V台就唔會見左上果舊野